今日機場做法唔完美，但可以接受，亦可以改善

再互相指責於事無補，繼續加油
運動尚未成功，港人仍需努力

咪撚再嘈啦，割蓆冇作用，我地要團結

嘈無問題。大家都係想事情可以推進，反省同檢討。但不分化

回歸正題，齊上齊落，五大訴求，缺一不可

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

push

抗爭係會好艱難，絕對唔會順利
但我地齊心，堅持，一定會戰勝歸來

標題滿分
721
811

最緊要團結

支持，推呢啲post好過再糾纏喺啲失敗撚分化撚post

熱門見
721 811

林奠，何妖，689，老慒董，袁花，民建聯各仆街，全撚部職級黑警，元朗荃灣黑社會，北角福建佬，奶共偽人，奶共商戶。...

我每日都會點名，提醒大家，以上呢班人一定要落地獄。

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

自推，唔想再見到d 負能量post
希望在明天，希望大家為接落黎嘅活動做準備
時間無多喇求下大家專心d